[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(252）請大家踴躍報名由最愛舉辦的歐國盃

● 官網：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

727fp

2021 pes

升至黑波：

降至金波：

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

誤中1001

一生叉完電未

diu你-6到
係咪姐係叫我用sarr唔好用金寶

Sarr>all

頭先金寶又own goal又腳軟

own goal

呢排好𠹌多蝦碌 dunno搞wt

新教練J Abril 太勁

好野跌到1379評分打-6 既md

@團長
Jan koller > 100分

光頭高佬好𠹌煩

show me ur sarr

好撚大份
唔踢得 都阻住你啲後衛

歐國盃 (如常舉行）

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英國
3. 長崎武力 - 德國
4. 高登 - 德國
5. 巴神 - 西班牙
6. 電莖 - 法國
7. AC米蘭-荷
8.上蛇 - 假加泰
9. 那星 - 意大利
10. isco - 法國

阻l住哂

Go sarr king

gogo

仲要腳下功夫唔差
有遠射 唔洗驚跑得太慢

跑得慢你會拖到佢入禁區先攻

你唔報名

me等緊我師傅啤巴報名先

你有無抽

幫佢報葡萄牙
我師傅=

101包皮真係好屈機已經打到幾個online challenge走埸

冇
d金底pool有幾次我都有一半以上

幫佢報東亞聯軍

可以容許東亞聯軍參加

你錯過最強球員了

我淨係抽咗告老夫個pool

真高拿真係咁勁咩

唔好聽條低能仔9up

adama easy
你個kamara咩速下下都快少少補到位

-6detect錯kamara max pace 93 94

u adama破處未
咁快幾球穿都補到位
go

Go

yes 202cm

jan koller頂撚死你

巴神推介喎

係咪啊

仲有super sub 後備入替頂波都抵啦

adama又有助攻
u buno球罰球好靚

咁都反cup Bruno

我入果d好負6
u球罰球就靚
go開始玩熟adama了

Goshow u Sterling

好小射得咁靚忍唔住睇replay

我都有睇
go

系統波
斬都斬唔到

Hat trick

負6
go last full power

一生巴轉頭仲打唔打

lag機你好彩

打場訓

Ok trytry玩咩隊

太易朗

full team la
me atm u open

Ok

你果2個後衛升完不得了

黑版尼斯達+黑版馬甸尼

加油打7高登仔

第一球無禁都送12m
不過都係你贏架啦

Want to try try england

升啦

距開1.5x既痴線

我都唔知點解會12m你捉路勁 我諗緊射唔射中間好 最後比你估中

Mo trainer

你傳中都對付唔到佢

聽日1,2點左右同你玩
同你玩要120精神，有d眼訓都唔惦

你守得好 想入都唔係咁易btw你條鋒線冇乜勁人

Anyone go wanna try try england

我睇日要番工睇下撞唔撞得正

我都攰攰地 字都打錯埋

又返工

聽日轉反433試下

Hi?

番好少一個星期3.4日左右

好，晚安

暑期工?

Goodnight bro

食緊飯
@高登打嗎

太弱了

No 番左1.2年既part time

試下za 隊野好廢

Ok bro未同你玩過 go trytry

你玩咩隊？

咁長情

England 新砌

因為份工夠hea你見我一番工就長期mon post

好得閒tim

Ok 咁我唔出full team了go 武力哥

Ok gogogo

成班太weak

Ching好波第一球個勢嚇親我

Ok who go

無啦 差啲追平

球隊精神太低得75 個陣又唔係路維 有d 唔識用

Tmr full team同你trytry打呢d陣都係唔可以標波的

U strong?

睇得出ching係勁人

高登巴，想問點守4213

U on9?

我防守好廢兔巴勁

好衰

唔敢當啦 大家差不多

3後衛

Why jer me?

如果對住wai巴呢d咁攻得既就好難守鬥入 盡量唔好傳失同標波 條友想起腳射先夾 對面攻得靚既話都係冇得守

隻抽嗎 敢恥笑我騎呢陣

連登真係多勁人同街場d人兩回事

本來想煲陣劇就訓巴神叫到 go last

go last 唔好睇av住

go show u 包皮阿古路

He deserves it

My pes power powerful

Mean 到

Go one? 唔知搞咩呢排廢咗好多尤其後埸成日送大禮

輕鬆打和

唔打了bro聽晚再同你打 打左好多場今日

講咩洋文

玩呢隊真係唔識入波

波都無射過
知道我啲陣勁未

隻99阿古路冇我想像中咁勁 我以為佢走位會好似老鼠咁 用落有d失望

可能係熟練度未滿

80真係失望 仲用左千幾coins抽

好撚sad，竟然街埸俾阿差屠

係咪個阿差太撚勁

Cnm Sb

未100唔計
不過單箭頭可能勁啲

My pes power powerful than you
Diu lei lo mo

點夠呢度啲人勁

We go one? show u Jan koller

-.-on99

感覺上佢走位真係好普通算啦反正幾中意佢真人101包皮長期差狀態 感覺上唔夠原本既a高+約基勁

我以為阿古獸會好用tim

我都以為係 用過普卡覺得唔錯先抽其實佢盤帶同射波係幾勁 但佢走位唔知想點咁 又唔係好夠快 one two又傳唔準

哈利簡特別版好過佢

2個唔同 簡尼似雲巴多d

97般奴都係失蹤人口 對抗又差

你告魯夫嗰球咁撚靚
不過jan koller都唔弱

我而家用harry kane正選
真係幾好用

告魯夫係好勁
Btw都話我解圍好弱

其實打得攻中真係好少人work rate 高又小失蹤

我無抽 不屑告魯夫

Jan koller真係好頂得，第一球其實我O撚咗

第一球harry kane黎
你入波之後我先換jan koller出黎

其實我覺得頂級既攻中得告魯夫一個送個隻美斯都唔差 盤帶bug 比波毒 其餘真係冇乜特別勁

Hole player work rate 會高啲

朗癲 Maradona不知幾勁

暫時覺得告魯夫、小白最好

低配雲巴

我未有告魯夫之前都覺得小白幾好抽左告之後覺得有佢都冇佢根本2隊波黎

不過就咁 對我黎講攻中 佢可以失蹤89分鍾 唯一一下掂波比到致命傳送就夠

雲巴單箭頭會隱形

頂得靚

垃圾

禁區之狐確實唔錯

但4312太依靠攻中 佢失蹤89分鐘 我場波都唔洗踢

你唔識用佢支點勁到仆街

但係無技術可言 亂咁斬亂咁頂

做g點用jan koller就得

老馬

我似乎唔適用 永遠都係打one man army

無體力了

着左魔 乜都jan koller

支點咁不過單箭c朗更佳 全能

來吧 show u

我覺得雙箭頭 禁區之狐+偷獵者係完美
好似中堅 建位+破壞型中場咁 我個人覺得

美斯做攻中反而冇rwf咁好，佢好少好似告魯夫咁前插射波
反而右邊禁區頂k角位射波好撚乞人憎基本上冇得救

你隻inzaghi最黑人憎 遲早禁用

打法唔同 我由攻中發起進攻 每次入波攻中一定keypass or 助功

Gogogo

go

最中意無限前插既cfbtw 紅底個隻反而玩唔掂

呢兩隻自從用熟告魯夫之後都唔知雪咗幾耐

其實就算用cruyff佢都會比人壓到 例如對面vvd +so金 中場加埋vieira 列卡 呢個combo 無解

攻中我係攞佢做one two 带波之後keypass 我都好少用美斯起腳or入波 但又覺得幾好用

咁唯有避免硬碰硬 盡量one touch組織 我覺得告魯夫既傳波組織又係痴線 好似個ai有bug咁

不過cruyff的確係no 1 amf 古烈治我未用過淨係知佢怪獸mod

我放後備多

呢個combo可以整到場面膠著 反而cf有inzaghi呢d屎忽鬼破到

古烈治我攞黎打cmf覺得好好用 完全撞唔低 坦克咁 好似有盤帶有傳波既韋拉咁 amf嫌佢唔識前插

咁樣我通常都係瘋狂係對面禁區頂猜波 見到路明走位 最後再一腳直線爆射 or 雲巴背住後衛轉身抽

有告之後我都唔放amf後備

你sterling嗰球太靚
我隊波士氣大減

大位

C7 個球落點靚

好有技術 唔怪得你咁高分
jan koller表現唔到

同我d frd 玩高波好少輸
係轉兩邊爆

Go last? 對三後衛好新奇

高咩分傻啦大家切磋開心既

Sure last then sleep

心服口服

怪陣對付你怪陣
呢度真係好少用三後衛 我對你好尊重

無簡迪差左d紅箭

唔怪得知咁難攻

唔怪得逼搶無咁chur
你點平衡三後衛防守問題 我覺得真係好難用

將兩中場中個位變dmf
再將rmf 變cmf 打翻3中場咁

其他位就一樣 咁就有6個人守3CB+3MF

想問點刷首抽

幾有想法
你都係怪陣佬黎

因為我好鍾意3後衛同人打得多知要點改善

怪陣佬

三後衛應該係全game最難用

最愛個單cb笑撚死

佢啲陣垃圾黎
得5311有啲料到

Yo

weak了

Weak

今日開得fp pool 抽到想中既球員為止

禁邊個投票冠軍 唔識英文

個個牛絲個個牛絲

Click 左當揀左

唔該了

牛佬選咩？

依隻game唔打中堅都得架 你夠快就可以篤走對方個波令佢on99咁

勝率最高拜

Agger

唯快不破

我都選咗拜

入波最多祖

個盃name list 冇埋

ggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggg
electronic g

人地賺左好多錢

妓女就是妓女.jpg

16抽都無Son

anyone?

go one?

尋日張圖嚟嘅，再抽

扺啦偽女權撚

用埋md 100 coins了

菊花最後係咪用細哨

未訓醒

想報名冇表

咪分化同路人

俾靚仔打柒咗

依度唔係cctai

show u 4231 pukki單箭頭

有無人知黎緊7月30號開始抽既legend pool有乜

I know that feel bro

好喜歡他

有無流出有乜人抽

朗拿度，施丹

出佢

有出過咩?好耐無玩

連美斯不了

34.7

p一場?

唔記得轉隊添on more?

ok i use liverpool

大敗，今既晚再P

ok

兩條女同成班仔去夏日船P仲要笑得好開心

@啤

點解我隻vvd好似紙牌咁，因為係灰底所以咁?

抽fp vvda
98

Dllm

咪一9樣

原來u有102

巴打有時間p多場?h
等開會無野做

要做嘢了
今晚啦

遲d出103

98普巴同97簡迪既中場，真係好好J

we go?

@巴神 用唔用費蘭尼

亞洲最強聯賽之一中超首輪賽事展開，由大連人主場對山東魯能。

79分鐘，費蘭尼近門頭槌力壓中國守衛頂入，為山東魯能追平。

4分鐘後，費蘭尼接應隊友開出的角球再力壓中國守衛頂入，為球隊反超前2:1。

3分鐘後，費蘭尼再次憑角球頭槌建功，領先至3:1。

差唔多要開會了，今晚再P

仆街啦你

呢位巴打做乜咁燥?

今日冇120coins

頭鎚hat trick

新手

冇 今晚打

go?

連加甸奴

出洛賓 卡卡 享利

9upper

Kamara唔夠高
應該擺防中定中堅好

#15

享你老味

Go one?only you

要抽佢了

This ?

歐國盃 (如常舉行）

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英國
3. 長崎武力 - 德國
4. 高登 - 德國
5. 巴神 - 西班牙
6. 電莖 - 法國
7. AC米蘭-荷
8.上蛇 - 假加泰
9. 那星 - 意大利
10. isco - 法國
11.斯文-德國

歐國盃 (如常舉行）

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英國
3. 長崎武力 - 德國
4. 高登 - 德國
5. 巴神 - 西班牙
6. 電莖 - 法國
7. AC米蘭-荷
8.上蛇 - 假加泰
9. 那星 - 意大利
10. isco - 法國
11.斯文-德國
12. 鈴 - 意大利

我以為我已經係高評價team,同你相比=小巫見大巫

咪又係比u屠

你屠me

958174900
pvp

Messi嗰下 j出血

Ok ,新手here,咪屠12:0

我幾個月無打

你呀祖跑得咁𠹌快

團長今晚玩唔玩

今場你黑仔，應該你嬴

繼續

你慢，好少有阿祖可以跑快過cb

無電sor

慣咗黑仔了

ok 100team waiting u

上箭華拉尼都追唔到

因為阿祖上箭

diu

問你死未，是日任務完成

我睇咗上箭呀祖101速
上箭華拉尼102速
u bug

pvp

go？
my name is 成世都食唔倒 ...

invite me

團長go?

23抽終於中

兩個月貨仔...

大家有幾多coin抽g8...

有冇人知點投票攞300coins，㩒球會名條link都冇vote制

之前抽legends 咪又差唔多

姊弟戀性虐案女被告出庭自辯 指事主鍾情女性腿部亦愛「聞嘢」 惟戴套後不舉或早洩

click=vote

$788

你指sm?

of coz 唔通pes咩

Go?

幾時有

go last

屌笑撚左

gay

係街打唔到

Fp數據幾高都好 始終敵不過傳奇

gg
一開始怕咗你個 3421 先試 442
點知你最尾先用

幾個月無玩 唔記得點用了

hi

Anyone go

我用基斯文就入唔到波 電腦玩就入到

今次兩個聯賽精選屌打im人

街埸可以同伊朗既玩家pvp了

eFootball PES Mobile is now available in the following recently added countries on App Store

Afghanistan 🇦🇫 - Gabon 🇬🇦 - Cote d’Ivoire 🇨🇮 - Georgia 🇬🇪 - Maldives 🇲🇻 - Serbia 🇷🇸 - Bosnia and Herzegovina 🇧🇦 - Cameroon 🇨🇲 - Iraq 🇮🇶 - Kosovo 🇽🇰 - Libya 🇱🇾 - Montenegro 🇲🇪 - Morocco 🇲🇦 - Mozambique 🇲🇿 - Myanmar 🇲🇲 - Nauru 🇳🇷 - Rwanda 🇷🇼 - Tonga 🇹🇴 - Zambia 🇿🇲 - Vanuatu 🇻🇺

You are no longer need VPN to connect to the game!

an機咪又係lag到仆街

花花巴你可以同

Nauru 或 - Rwanda 既玩家玩preset team

又可以環遊世界

Pvp

我an機打過好多次伊朗阿差喇喎

佢地用vpn

@菊花，我以為同你打緊點解我用福仔冇咁勁，條阿差係咪chok bug

半埸 6：0

以為全場嚟

16分鐘3:0我已經放手唔打但下半場冇耐佢竟然自己斷線跟住變咗我贏

ching go one?

Check咗佢手機ip，孟加拉阿差on99

Go 592881190

ok go

added

Kamara唔夠高
應該擺防中定中堅？

Ok執一執好快

有啲耐

中堅 建立啊嘛 夠快夠撞

Ching hacker？

Sb cnm

本身有華拉尼同100de ligt

你竟然升盡

4後衛 3CB+1閘

有taa同法甲99速度左閘

咸爺遠射好勁

識小小追蹤ip技巧啫

返工

3cb+1閘好好用

我今日啲人好似未訓醒咁

有咩問題

@豚長巴神，我買咗個好性感嘅陣

又咩騎呢陣

我都升爆左 好用

79分鐘，費蘭尼近門頭槌力壓中國守衛頂入，為山東魯能追平。

4分鐘後，費蘭尼接應隊友開出的角球再力壓中國守衛頂入，為球隊反超前2:1。

3分鐘後，費蘭尼再次憑角球頭槌建功，領先至3:1

角球之鬼

好似無朗拿度喎

但傳聞有e d

劍陣,you can see see

Terry aston villa

唔會出的

望下算

係都係岀車啦

大家點睇 戴巴拿中完武肺之後入波仲多過之前，費蘭尼中完後，第一埸就帶帽

陳雲：證明武肺係弱流感

GoName

queen menuhin add過
go

假到

go埸？

go
玩5玩球會

11射1入

go 阿仙奴

Let me seesee

法比殺死了阿仙奴

法比追平個球助攻令到

Who go

小白 沙維 傳十球都無一球劏穿到

好波

入唔到波

終於有球攞到死角

你就黎全場出哂場

兩球都遠射 點守我啲人㩒極都唔上前迫你遠射

你係classic control?

WHO GO 球會/國家隊

係

ok me中出u

回家中

GO嗎

ok goo

比u屠

啤 son勁到傻

哇dllm我又買先

son 7 = bug級

u包皮好勁

GO未

灰底足矣

番緊工

好似幾好用

同你格劍

你又知係邊個

大佬睇個陣 好難唔知

唔預巴神豚長

3後衛boy必買

呢個陣攻力仲勁過3cf

終於奢返你一張再嚟

等等轉頭

走位勁到 靠你發揚光大

game咩名 好似仲有你FD

Yupppppp

有冇得睇fans choice 結果

天滅中共

走位好勁？反攻教練通常d人都好肯郁

朗尼都瘋狂Tapin

如果建立係短傳就完美btw加利殊勁唔勁

Who pvp?

下場me跟隊

你同上蛇打先

我沖涼先

轉頭跟隊

你邀我

僅次於美斯想換走，但一次都無手動玩佢，今晚try try?格劍

Ok 今晚格劍轉頭掛sim練ts

又有新垃圾陣

話時話，之前傳奇球員有杜格利殊，而家唔見左既?

黎挑你個高佬陣機

過唔到中場

無利記版權
下季好似無左堆意粉

兩隊全場得我美斯1射1球爆射死角 1箭定江山

anyone

come

cum now

下咁撚On9，咁下季成堆意粉傳奇無哂?

法國依度好gay

Yes 所以我都唔敢上水

未驚過

牛 我比人屠到過唔到半場

再嚟

一定係啤巴成日send gay圖

u覺得小學雞勁唔勁

食埋個飯先

3421 ok

any PVP

go? 700442166 profstrugglewu

any p?

Show blocked user-bear

提我跟隊

好一般

go now?

ok i next

只欠般奴

啤仲未抽到？

屌 d1500分 不斷回傳

有啲定位cmf,但佢個風格 有創意xxxxx，想點

未
16抽
0son

我葡提子同曼聯有哂

我輸咗 你同教授打

見到都驚

報盃

個陣勁到防中都衝禁區，但防中衝，左右中場會回防
所以指揮官會好𠃊勁

u搞手

啱啱pvp半埸入人三粒向下拉西波，將成為最愛獨特射波

u隻包皮勁到

一個bruno都無抽極唔中

u 102朗？

歐國盃 (如常舉行）

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英國
3. 長崎武力 - 德國
4. 高登 - 德國
5. 巴神 - 西班牙
6. 電莖 - 法國
7. AC米蘭-荷
8.上蛇 - 假加泰
9. 那星 - 意大利
10. isco - 法國
11.團長-法國

好似呢幾場又唔係淨係講鳩跑都控到下波
你反擊食硬

101 新提子

你搞到我即刻課左$23
中左 等我升完打多場

@pes牛博士 在嗎

好廢 不用抽

0:0？

ok 我代佢打

之前去到12

盃賽嚟多五個

咁姐係唔洗打啦

祝你中

中左啦

我舉手問問題聽書

go得

中咗？

打場咪知

Any pvp

go 正常team

糕糕糕

Son無一項高過加利殊

歐國盃 (如常舉行）

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英國
3. 長崎武力 - 德國
4. 高登 - 德國
5. 巴神 - 西班牙
6. 電莖 - 法國
7. AC米蘭-荷
8.上蛇 - 假加泰
9. 那星 - 意大利
10. isco - 法國
11.團長-法國

報盃啦老seafood們

搵唔到有12

歐國盃 (如常舉行）

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英國
3. 長崎武力 - 德國
4. 高登 - 德國
5. 巴神 - 西班牙
6. 電莖 - 法國
7. AC米蘭 - 荷
8.上蛇 - 假加泰
9. 那星 - 意大利
10. isco - 法國
11. 團長 - 法國
12. 斯文 - 德國
13. 鈴 - 意大利

mine is real 包皮

差電first

go?
915139568

3more
鈴鈴竟然打盃

啱啱抽既？

yes 1抽中左

絲打報唔報盃

。。。

利維特1g1a

有冇包皮說明書用落唔覺特別勁咁

again?

唔夠人 法國差一個仲要唔齊位 真係冇ching打再搵我

陣間 整整野先

我都3白波加一銀波

係倉底搵到隻踢緊 j league 嘅意大利黑鬼前鋒
算係齊腳

報名

兔

我新到手 未試清楚
但係好能快 同埋肯走位

抽吓銀波睇下 加咗我先？

我仲未搵到加泰龍

灰底包皮=real 包皮

你哋意大利唔用巴神加派路，

放狗

國米隻legend cb守唔到包皮

我用落覺得 bergomi 勁過 baresi

巴神咪得

呢堆legend&球員平時好少用
專登報意大利玩下

呢兩隻都冇生存價值

呢期koulibaly 變番勁

歐國盃 (如常舉行）

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英格蘭
3. 長崎武力 - 德國
4. 高登 - 德國
5. 巴神 - 西班牙
6. 電莖 - 法國
7. AC米蘭 - 荷
8.上蛇 - 假加泰
9. 那星 - 意大利
10. isco - 法國
11. 團長 - 法國
12. 斯文 - 德國
13. 鈴 - 意大利
14.兔 -意大利

留意到得我用英撚，阿牛佬有冇性趣

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英國
3. 長崎武力 - 德國
4. 高登 - 德國
5. 巴神 - 西班牙
6. 電莖 - 法國
7. AC米蘭 - 荷
8.上蛇 - 假加泰
9. 那星 - 意大利
10. isco - 法國
11. 團長 - 法國
12. 斯文 - 德國
13. 鈴 - 意大利
14.湖畔 - 法國

唔用傻仔

迪烈治翻生了

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英格蘭
3. 長崎武力 - 德國
4. 高登 - 德國
5. 巴神 - 西班牙
6. 電莖 - 法國
7. AC米蘭 - 荷
8.上蛇 - 假加泰
9. 那星 - 意大利
10. isco - 法國
11. 團長 - 法國
12. 斯文 - 德國
13. 鈴 - 意大利
14.兔 -意大利
15. 湖畔 - 法國

就嚟開得波

15個

想問玩法係點

anyone try italy

西班牙4312 好悶唔想用

go me france

之前係
16個分4組 頭兩個出線再打
同歐聯一樣

花生

高登巴係咪令你重拾樂趣

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英格蘭
3. 長崎武力 - 德國
4. 高登 - 德國
5. 巴神 - 西班牙
6. 電莖 - 法國
7. AC米蘭 - 荷
8.上蛇 - 假加泰
9. 那星 - 意大利
10. isco - 法國
11. 團長 - 法國
12. 斯文 - 德國
13. 鈴 - 意大利
14.兔 -意大利
15. 湖畔 - 法國
16. Yellow - Spain

又幾盞鬼

16個人一隊葡萄牙🇵🇹朗都冇

唔係唔打啊

Dllm法國杯？

一生有葡萄

有咩龍

牛go?

Go happy

狼隊嗰個

國家隊？

多謝巴打放水俾我入球

包皮都冇

me no country

ok go happy

16個定20個開波呀

抽咗幾次都唔出

Go see see

搞世界盃la
多啲選擇

me唔係搞手

Mvp搞手 : 兔

屌閪 咪搶我D加泰人黎用啦

兔=權威

@巴神

今次決賽周不如開埋12m ，俾我呢啲泊大巴型玩家，又刺激

同意

走啦回傳狗

Robertson 傳中

thats not happy

牛打=啤打=拉埋wai ，一生打，正正子

開波未搞手

Ok help u fat check

go i france

俾你發現咗

U go with rabbit

原來世界盃搞過

是但啦 快啲報完名開波

冇aristo =冇意義

we first then cow

訓 bye

冇菊花 我唔承認呢個杯

仲有奧燒

有冇無報盃嘅抽分組

巨頭啤

@啤 失蹤咗

上水抽分組了 巨頭啤

@兔 抽分組條link係咩？

黑箱咪得

咁又唔係咁好

仲有金毛貓仔

分我去打D魚腩啤先 無龍 我出牙so打龍

Diu，we冠軍隊面目全非

分組賽請於3/8前打完，如對手沒有上水或時間難以配合，可於2/8當日搵隊友代打，唯勝利只能獲得2分，和1分
@mvp搞手兔 咁o5ok

U不是搞手

Aristo 揍女
奧 溫書
金毛 fifa
You 不屑屠我哋

咁多勁人出來，me花生好了

成隊法國隊 得個德國人正常

17. 用住先啦屌 - 德國

盃賽最盞鬼嘅係代打制度

加泰係魚腩

團體咩？ 唔係個人？

好似團體好玩d

Pepe Reina
2000–2002 加泰隆尼亞 2 (0)
計加泰?????

代打係bug嚟

ok 規則你地諗
我負責玩

計俾你又點話

等20人？

Pau López
2015– 加泰隆尼亞 1 (0)
家陣我有兩隻龍

ok 我係搞手 計

18 faster?

你不要那麼專業好不好

等一日？ 唔夠20人就呢16個照開，你mvp搞手，你嘅意見係最好

提議可以用rating 84以下球員湊數
邊有咁多人齊腳

now 17 ppl

好，不等了，已抽

覺唔覺我地第一組有 e kids 嘅感覺？

團體定個人

第一組有你同久美子

Gp2,3大熱

復刻

作為一個加泰人 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈上蛇首名有咩分別。

令我地班加泰人 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 法包，2分穩陣

意大利,,如果係兔狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依條友..我半力夠WIN,又2分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又2分

加上我地4大尖刀 法比加斯,巴查子,佐迪艾巴,法比加斯 加上關鍵王打老虎.. 根本場場大炒,,,,

6分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家4強見

P.S.比d咁ga對手對加泰人..is侮辱..哈

湖三殺牛，黃前一直係最強黑馬，你=實力深不見底
上蛇=遠古生物

gp4都勁喎 長琦巴打 1400up

我用左3 隻9X高文 同3隻9X João Félix 換返黎

認真D

而加17人，其實個分組應該唔計

agger 不過要歐洲球員
點睇?

@搞手

快d話事啦

仆街啦 我換左兩隻加泰龍返黎你先話有得湊腳

一係抽兩條友爭奪參賽資格

用左6隻 9X 金波換返黎架

我做種子選手踢冠軍季後賽

gp2 最主要有高登 ac巴同最愛姐

搞手又搬龍門

最醒係你

未開始已經有受害者

歐洲足協黑鳩我

最愛出嚟送下分is Ok ，無佢直接宣布gp2冠軍

團

兔抽唔抽

勁到傻 家陣換走左79巴禾

今次末抽已經受害，我真失敗，建議下次要無搞手，吸取教訓，人人都可以係搞手
雖然唔建議重新嚟，因為已經話16個開波

事實嘅嘢

老人院

開波未

如果唔重抽

你將會以此陣式大戰高登巴 連加特 那星

咩叫rating 84

我隊意大利出黎搞笑only

咁照開？因為佢報之前，已經叫抽分組了

me too

原來夠哂人，咁唔洗理我
我湊熱鬧

台版應該有排啦

想要環海 貞德final ver. 巴麻美(頭髮係黃) 圓神滿孔 黑長直

報定下個杯

本身有d驚全組法國

靠u迪比亞路carry

咁又唔好

啤巴又唔報

啤抽多次

group1 no.1 no.2 爭奪參賽資格

等世界盃

即係點？

有前冇後

開波算啦

上面隊英撚

佢猜輸左守龍牙？

方便抽簽
或者你睇下點樣17人抽兩人出來

屌那星，加利殊原來英撚

尊重

龍黎？

我成隊加泰人

銀波門神祖赫特都無

Anyone go one ?help u test your national team

矮撚碧福特呢

太貪心，會唔夠石

用dean好過

ok trytry

Ok go

我半場炒佢地456

所以唔知抽乜好
得3xx抽

個帳得一堆非洲戰神

英撚龍門真係好弱

膠龍

巴西勁到

直接開波？

Diu完女

anyone play italy and rest?

你搞手？

俾佢自由龍

1:35 係咪巴神嚟

16人盃賽 唔知踢兩季踢唔踢得完呢

係巴神既話一早放煙花燒鳩左部車

包皮有first time shot 都射成咁

被搞手，因為用住巴喺我叫啤抽先報名，為咗以後搞手公信力，決定開波，
利申：第一次做搞手，有錯請包容 見諒

p?用德國玩玩

dean henderson啦
銀波

隊嘢冇包皮=收皮

唔緊要下次再玩

而家係咪團體賽

我地決鬥la
你贏我就退出

究竟點玩 要我大炒邊個

歡迎回歸

鳩玩only

Tommy 團體賽唔好害人

Yes

ok 有你係度 我三分打底了

開波了？

我11條友無後備都炒鳩巴塞啦

格劍未，格完瞓

可以考慮下griezmann

Dllm ，湖起碼有6分

住烏搭包皮啦

歐國盃開了？

正式宣布 ，盃賽開始
瞓先各位

我有呀
不過佢好難用

Ok 格格佢

冇左牛絲下盤很大既棋變到冇人留意

Go 用埋盃team?

個人定團體 規則係點第一次玩

分組賽請於3/8前打完，如對手沒有上水或時間難以配合，可於2/8當日搵隊友代打，唯勝利只能獲得2分，和1分

屌呢個仲好笑猜輸左打龍

有咩參賽者個個list

自己幾號仔對返同號碼嘅對手

團體，你4號仔就同返其他組4號仔打，姐係打三埸，
最高分兩組入決賽

Pin了，

賓周好似冇乜用 用住wu

改返之前啲分數表方便啲睇

賓周今星期a態先用
冇銀河唯一

切完截止咗冇得玩了
無c7的歐國盃

代搞手真係唔識嫁喎

金波有冇 用佢做cover

我改啦

係咪姐係我要打最愛絲

你搵多3個人就可以自組一組

冇
定係用433好

瘋狂派膠添繼續?

@團長
@胡師傅
@1400分
hi 靠你地了

包皮4312勁d不過你都係用返ben9 佢至少A態

@巴神
我地一組

肉酸

想問可唔可以用紅底？

無1400了

u有無國家隊

18人了
搵多2個啦

Ok show u Portugal

why
靠隊友都係本事黎

@最愛
@電莖
@ac Milan

下屆見啦
wai巴同吉吉又唔玩

靠你carry

係呢個po完結前找到可以接受
點睇

好多人都無玩到

ok fast go 2

接受啦當然

屌你 要同個傻嘅一組

好我d對手好勁隨緣算了

吉啲新ac 組唔組到國家隊

緣份來的時候

得我係傻 你地3個加油

團長加油101 包帶領你

靠你隊法國搶分炸 我意大利希望和波就夠 保方都老了

見唔見到legend團體盃冠軍係邊個

吉白波都屌打u啦

睇少吉吉

搵到多一組再加

Deadline：3/8 2359
Group 1 總分：（/12）
1. 湖畔 分數： 已對組別：
2. 黃前 分數：已對組別：
3. 上蛇 分數： 已對組別：
4. 鈴 分數： 已對組別：

Group 2 總分：（/12）
1. 最愛 分數： 已對組別：
2. AC 分數：已對組別：
3. 高登 分數： 已對組別：
4. 電莖 分數： 已對組別：

Group 3 總分：（/12）
1. isco 分數： 已對組別：
2. 兔 分數：已對組別：
3. 連加特 分數： 已對組別：
4. 斯文 分數： 已對組別：

Group 4 總分：（/12）
1. 巴神 分數： 已對組別：
2. 團長 分數：已對組別：
3. 那星 分數： 已對組別：
4. 長崎武力 分數： 已對組別：

賽制：
- 無限制自選歐國盃國家隊
- 球員不足可以 84 rating 或以下代替
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外

Diu u ,等咗你12分鐘

佢應該可以自己一組 開4隻ac打

鈴巴

白波都唔俾佢用
跟足規矩 要國家隊

偷睇下d人用咩先

Diu 見你唔覆沖埋涼先

係窩，掛住PvP,唔記得分表
感謝鈴的付出
好人一生平安

你隊西班牙有冇加泰人啊？

好好人
@最愛 學下野

可用紅底？

我大西班牙膠
全部球員都係我西班牙人

最愛隻白波龍點算

呢隊德國好似太茅一係我轉晒做黃底？

太屈g轉巴西啦

佢話唔係英格蘭人咩

又抽

3隻
你要記住你打少一個隊友

要用普黑廢撚到

繼續go?

原來ac巴偷偷地報左名

算啦我唔出路明 好似太屈

我德國咪係囉 普黑啊

打場？
我驚輸

我白波

休息下

ok
any pvp?686542773

算數 報左名唔改了

一陣打 ok?
煮緊飯

咁樣會唔會好d定係收起晒紅底

ok me掙扎下先

幾多隻普黑

full power la唔通我又收起101包皮咩
贏你full power先有意思

唔洗收，呢度啲人好茅
贏要不擇手段

銀波龍 恭喜

比多5分鐘

any pvp?
686542773

無就訓了

有得代，洗鬼抽咩

叫牛，啤

有咩

Wai巴

go? show u 意大利棟篤笑

原來u都有提子
笑4,u c7第一下中柱，補射又中晒2條柱彈岀
經典到

Ok因為見到最愛隊英撚 再望吓自己既德國 好似開外掛咁

你兩隊提子參賽未？點可以無牙朗

He陪跑

佢條路自己選擇

見唔見到我個名

u提子呢
提子戰隊

三隊提子fans

你d人反而我好多都無
叉叉電先得反10

唔好追我回傳

上星期一個Portugal selection 抽的

一齊上

go show me 保方

Ok go？

比紅底sm

隊內大戰

我個達屎迪根係咪收左你錢，自己衝埋去產個波入龍

Ts 唔係99特別多7野

真係勁柒

last?巴打你好似留力啵

u保方勁到

你後防山西豆腐

俾高登血洗
Btw就上到1400分

保方保方 保住後方

呢個陣好撚過癮喎仲要70ts only

仲有全場1腳射門
其實升下ts應該有得踢 依家得60

Last let me full team,don’t 6:0again

岩岩碌左個杯麵食埋先 唔想個麵發晒

有排升
包皮下箭
返而隻攻中傳奇幾ok

假陣容流出

6:0

呢個陣進攻個時有4.5個位都可以放直線好過癮

個盃靠你哋，瞓醒希望見到出線了

Try one?

我full team佢銀波後防

唔升啦 靠你地贏 我躺分
隻嘢咩嚟 幾煩下 有身位護到波

我波齡淺唔識佢

ok let me see see

以前金波

go i use full national team

下年冇了
國米人

巴打好勁聽日再玩過

唔𠹌識佢

Ok 仲黎唔黎

團長

anyone show me national team?

新陣咁勁
我一定係保留實力

Sleep I ko傻仔
但盃賽輸梗

我隊法國贏唔到人
點算

我承認你啲怪陣有啲料到

Ok see you bro

隊友
我拎到3分已經好勁

我係咪可以填表了？

攻得好過癮認真買黎玩下

可以

我d對手好勁驚食蛋

要和我試試嗎

我啲對手好驚食蛋
我啲對手勁驚食蛋

我d對手好勁 驚食蛋

我啲蛋好驚對手

𣎴了

趙

董

先打敗黃前
後擊敗AC
最後食住個勢 逼和月兔

後面兩個多傳奇
黃前未偷睇到有咩人 不過實有t9

無波衫加乘 唔驚
我幫你訓練

轉國家隊球衣？

Group4 大熱， ac同電莖吹大咗

有冇ching幫手試下隊法國

793555214

go? 有frd了

有人吹我？

呢個新嘅 第個帳唔夠人

我

now add sin

sor 唔記得轉波衫
你夠打的了

賓周好廢
佢已經上箭

見要玩國家隊先用返

gogo added

你爆咗frd list

你滿咗

sor wait

now ok?

食得提子未

防反4312一定入到波
我西班牙中場體力好差 尾段一定要換人

u同吉吉有c7 一個得啦
其他求其

我傳奇得一隻
狀態唔穩

食提子啦

全fp已經勁過好多人隊國家隊

Goooooooo

go lor

計埋後我得普巴係普波

我四隻紅底 咪又係咁廢

last?

你5隻